# Projert Ruche connectée
## front end en React js
### run
 - clon 
 - Nodejs
 - Installer React
 - cmd --> dans le dossier "clon"
 - vérifier la présence Package.jon
 - `npm i` (Pour installer les dépendance Projet)
 - Exé `npm start`
 
 
